香港？哦

屌你老味
跟本而家同2047年香港有乜分別？
係唔講普通話同食殘體
跟本本質上已經同大陸一樣
極權政府做錯就用佢既「方法」處理
如果同你講
一個城市有火車但唔開
有超市但無野買
有ATM但無錢禁
有街行但會比人拉
有野講但會比河蟹
屌你老味同中國有乜撚野分別
某程度上仲衰過中國
啲狗日日TG 放題好似唔洗錢
你地well paid但打返你地老細轉頭
乜撚野世界
亂咁衝入私人地方又打記者咁叫執法？
定還是部部巴士查過癮？
呀 唔好唔記得 支持狗就撞人都有講有笑護送你走？
軍閥政府等比人清算啦屌你老母